屌你老母！！先散喇好唔好

機場係和理非主場，真係唔適合長期勇武，你哋係咪好撚想民意大逆轉呀，係咪想爆眼少女重傷換返黎既民意一夜間冇撚晒呀，先散得唔得？